金仔又來！朝鮮發生3.4級地震，震源深度0千米

17:07 【又來！朝鮮發生3.4級地震，震源深度0千米】格隆匯23日訊，中國地震台：09月23日16時29分在朝鮮(疑爆)（北緯41.36度，東經129.06度）發生3.4級地震，震源深度0千米。下圖為中國地震台顯示的地震位置。
(來自格隆匯App港股財經快訊,點擊下載👉 )

核爆口廿

好波！

金仔係年輕人既典範，又撚trump trump

金仔又黎

呢啲咪實幹派囉

地上最強八十後

小型原子彈

爆炸

回應中國制裁？

你有你爆，佢有佢吠

又有花生食

撐金仔
做實事

金仔呢D做實事

M3.4咁弱係試緊一般飛彈定fail左

大巴大巴車落trump塊面度

夠炸爆首爾了

好撚岩

實幹型領袖

fake

睇黎美國打北韓係遲早問題，肥恩根本一心大家攬住一齊死，最怕佢掉核彈落太平洋，大家唔好以為會冇事，就算掉去南韓或者日本，香港都無可避免會受影響，連登仔唔好成日話打打打。
依家只有希望侵侵可以一野就搞掂肥恩，中國拿拿聲入北韓保住D核彈

南韓表示 不要薩德 再捐幾百萬物資 gogogo

星期一股市又跌了

得呢個格隆匯網見到
其他中文英文都search唔到

北韓豐溪里核試場附近3.4級地震 疑再核試

美國總統特朗普日前在聯合國大會上揚言要毀滅北韓；北韓領袖金正恩反擊斥特朗普是「美國的瘋老頭」，火藥味極濃。言猶在耳，北韓豐溪里核試場一帶於本港時間周六（23日）下午約5時發生黎克特制3.4級地震，震源深度為0，疑為繼9月3日第6次核試後，平壤再次不理國際反對進行核試。

北韓外相李勇浩曾於周五透露，或會在太平洋試爆氫彈；美國國務卿蒂勒森拒絕透露美國會如何應對，只稱這應由特朗普決定，並重申所有軍事選項仍在考慮之列。

佢仲有咁多錢玩既

大把啦

低當量核武
有助裝上飛彈後提升射程
甚至一箭多彈

中國比好多零用錢金仔

又話中美聯手制裁
萬一條友發起癲 真係射氫彈 美國還擊 中國都好大機會受牽連 無so 架

又俾連登仔ff會打仗推幾十版

俄佬比錢比技術金仔玩鳩美帝

起碼要4級先至會全世界地震機構都檢測到3.4可能得接壤既中國南韓測到，日本都唔知測唔測到

零千米

測唔到

寧要核子，不要褲子

北韓好明顯要複製中國發展方向

我諗好快會提出改革開放

金仔做實事

可能fail，上次M6.3，M3.4係上次3萬分之一，核武應該無咁弱

最弱既核試都應該M4起跳

根本就係支那養出嚟

而家D 80後

複乜鬼製支那
咁印度、巴基斯坦、伊朗又係學支那？

佢炸自己地方喎

你打嘴炮我就試爆

咁核彈唔一定爆炸力好勁，例如有隻核彈叫中子彈，爆炸威力好低但軸射量係普通核彈幾萬倍以上

中國真係好膠煩

最後準備咁款

係咪試小型化核彈，如果係，係咪可以裝飛彈啦

不停咁撚浸浸，不如結婚啦屌

香港都試過3.5級地震啦

据报道，此次地震的震中位于北纬41.14度，东经129.29度。韩国气象厅有关人士解释称，在此次地震中明显观测到了在自然地震中出现的P波和S波。如果发生人工地震，通常会出现声波，但此次地震中并没有观测到声波。

可能係縮細到可以放icbm嘅核彈頭呢。

但中國判斷個震源深度得0公里

中子彈總沒實戰用過
不過深仇大恨掉氫彈過去合理D

Chi~na佔北韓9成出口 又喺正隔離
唔係佢 仲有邊個提供技術

如果求其都有核武 伊斯蘭啲國家一早核爆美國

測試緊原子彈爆破裝置,類似美國傳說中嘅核地雷

為研製戰術型核武，

十足十LOL台服屁孩 比人打嘴炮 自爆送頭

得個3.4級！核試失敗啦

泡菜左膠總統快d再送錢啦 和平要緊

會唔會係美國佬射左戰術核彈去炸左個核武基地

金仔 we trust

深度0千米即係點

金仔露晒底

咪姐係喺地面囉

0千米
即喺點?

來自中國的核專家警告，如果由地震數據研判北韓過去5次的核子試爆都是在同一座山裡面進行的推論正確無誤，那麼下一次在同一個地點再度進行核試將有可能導致整座山頭崩塌，並引發大量輻射外洩，對北韓本身與周邊國家的環境都將帶來災難性的破壞。

山崩

上次核試M6.3之後咪有次M4.6（塌陷）會唔會上次核試完其實座山已經

其實南韓有無薩德都係會變廢墟
薩德只係用黎幫美國預警

如果今次M3.4係座山進一步倒塌咁2017年9月23日的確係世界末日既開始

文在寅仲係度發南北韓友好大夢

長白山 go go go

快撚d打

美國南海搞事同埋裝薩德攬日本護台灣
中國俾金仔零用錢又俾埋啲瑕疵玩具佢玩鳩美國似乎都合情合理
中國又係咁易做吓樣制裁金仔hea鳩美國

搞多幾次分分鐘激活長白山

北韓咸鏡北道吉州郡豐溪里核試驗場附近，在本港時間下午四時半發生一次地震，中國地震台網錄得是三點四級，震源位於地面，在公布中提到懷疑是爆炸。不過南韓氣象廳表示，強度是三級，分析地震波後，指應屬自然地震，因為未偵測到，過去人為地震後出現的聲波。有南韓傳媒認為，可能是核試驗場坑道崩塌，引發地震。

美國地質勘探局錄得的強度是三點五級，但未確定是否自然地震。俄羅斯在遠東地區的氣象局人員表示，地震後北韓輻射量與日常無異，未有異常。日本氣象廳說，由於震級較小，國內觀測點未錄得今次地震。

挖核試場果啲大部分都係政治犯:

化城強制收容所

化城強制收容所的主要目的是為了把政治上最不可靠的人從北韓社會中完全隔離，而終身囚禁於集中營的原因是防止與金氏家族有政治權力鬥爭的北韓勞動黨員、其家屬和其他反對者建立一套反金氏家族的勢力，以確保金日成主義得以繼續執行。此外，這些囚犯經常會被利用作艱苦和危險的工業（如挖礦、伐木）的勞動，囚犯甚至還會受到身體上的虐待以至死刑，該集中營的生活環境和人權情況與昔日北韓的另一個終身勞改集中營勝湖裡集中營不相伯仲。滿塔坡峰位於朝鮮核試驗區東方2公里（1.2英里）處。一些叛逃者或者消息人士得知政治犯被獄警強迫為核試場地挖隧道，建設核武地下設施和在北韓政府核試地點豐溪里核試驗場的充滿核輻射的場所中環境強制勞動。

其實係咪因為試完M6.3果次北泡都知個場就冧所以先話下次轉太平洋核試

太平洋點試呀

美國當年都係太平洋試，不過北泡無太平洋小島或者礁石搵到個無人礁石未

金仔玩海底引爆

導彈帶核彈

真係就咁射得出街仲試乜柒

啪啪啪

同問
即係只係地面震？

上次已講緊山崩；乜香港冇報

首爾延世大學地球系統科學系研究組根據朝鮮前三輪核試的資料，對未來朝鮮在距長白山大約120公里的豐溪里核試驗場進行更強的核試時，在長白山地帶出現的震蕩大小和壓力的量進行了推算。

研究指出，如果核試爆引起的人工地震越大，地面峰值加速度（PGA，表現地面強烈晃動程度的指標）和應力將會一同增加，長白山地面承受的外部壓力也就越大，地底下的巖漿房壓力也隨之增加。壓力增加到一定程度后，巖漿房內會形成氣泡、噴出地表。

會係核洩漏先定長白山蘇醒先

左一巴時又一巴
小丑侵被ko到變形
仲話金仔尊重佢 哈

南韓氣象廳指, 錄得北韓吉州郡發生3級地震, 震央與北韓第六次核試地點相距約20公里, 由於未偵測到人工地震產生的聲波, 因此評估認為是自然震動.
中國地震台網最先公佈地震消息, 表示地震強度是3.4級, 震源深度是零公里, 當時表示懷疑是爆炸引起, 但經與北韓第六次核試後的地震資料對比後, 認為是天然地震, 推測是一次滯後的塌陷地震事件.
全面禁止核試驗條約組織分析也認為, 地震情況與第六次核試後不久發生的塌陷情況相似, 因此認為地震很可能不是人為造成.

睇黎個核試場真係冧左

中國快D提下北韓唔好再試
已經試到北韓山崩地裂
再試就火山爆發架啦